大家覺得今季邊件波衫靚？

第一張圖果件

樓主 想請問利物浦點靠其他隊為生

全隊都買翻黎就當靠其他隊唯生掛
佢弱智唔好怪佢

未來人

認真討論

parma 幾正

我覺得所有被利物浦維生既球隊波衫都靚

日職今年好似冇邊件靚？

樓主係未來人
知道同類人

最靚拜主

暗花幾正